賓特基又準備撚狗了

1個挑撚晒你地成條後防機啦 垃圾利

Ching sik ball

曼聯

btk

沙高慶祝

利物浦仲為左佢屌狗足總
呢隻真係狗來

邊有屌 成班死狗咁 唔敢幫佢出頭 搞到佢連國家隊個位都冇撚埋

駁5刀

撚有屌足總